【粵字】搶錢耆兵

主台:

專頁:

三大金像巨星《擊情》摩根費曼、《總有驕陽》米高堅、《陽光小小組》艾倫雅堅於扎克布拉夫執導的《Going in Style》中，飾演多年老友 Willie、Joe及Al。三個老友記得知養老金泡湯後，齊心對抗退休，擺脫循規蹈矩的生活。
三個老友記極度等錢使去找數及接濟家人，決定冒險去KO那間吞掉棺材本的銀行。